你以為5條煙好勁，我有5隻3萬，仲勁過你

今日同同事食飯，講起打牌，佢話手機麻雀中bug